有個住大陸嘅遠房親戚要返學所以去我屋企住？

我屌咩
自己屋企人都唔幫你
你揾個遠房親戚幫手，去佢屋企住？
你寄人離下 仲要逼去人地屋企
搞到人家無寧日

你個仆街政府想點撚樣
要幾多香港人同你陪葬？
大陸狗快撚啲同班狗察一齊死全家！
搞撚死哂香港未
肯收手未呀
死仆街！

垃圾

當面屌柒佢 欺凌佢
do what you need to do
唔洗理其他親戚講咩

同佢真係冇乜兩句
屌鳩佢老母之餘
屌鳩埋我老母！
On9冇腦
真係嘅話 我自己去住酒店
屌佢老母